\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Blau und Wei"s} 
\index[in]{Blau und Weiß}  
\index[in]{Als ich kam letzt von zu Haus}

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt\\
FA: 10
\end{angaben}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/blauundweis} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
3. A\=us der Erde neu geschafft, \=Erde noch bedeckt mit Eis,\kill
\>\bf a\>\bf d\\
3. Aus der Erde neu geschafft, Erde noch bedeckt mit Eis,\\

\=W"arme f"uhlt' ich, und mit \=Kraft \=strahlt sie vom Granit so\= hei"s.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf E$^7$\\
W"arme f"uhlt' ich, und mit Kraft strahlt sie vom Granit so hei"s.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
4. H\=ohe Tannen fl"ustern leis, \=bringen Gr"u"s' von Land zu Land,\kill
\>\bf a\>\bf d\\
4. Hohe Tannen fl"ustern leis, bringen Gr"u"s' von Land zu Land,\\

\=uns're Farben blau und \=wei"s \=sind der Freiheit lichtes B\=and.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf d\>\bf E$^7$\\
uns're Farben blau und wei"s sind der Freiheit lichtes Band.\\
\end{tabbing}
